# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-22 18:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: settings.py:342
msgid "browsers"
msgstr "浏览器相关"

#: settings.py:392
msgid "static file"
msgstr "静态资源"

#: settings.py:403
msgid "webpage"
msgstr "网站后台"

#: settings.py:424
msgid "authority manage"
msgstr "权限管理"

#: admin_enhancer/admin.py:42
msgid "None"
msgstr "空"

#: admin_enhancer/widgets.py:46
#, fuzzy
msgid "Lookup"
msgstr "查询"

#: admin_enhancer/widgets.py:105
msgid "Change related model"
msgstr "修改关联项"

#: admin_enhancer/widgets.py:109
msgid "Add another"
msgstr "保存并再添加"

#: admin_enhancer/widgets.py:116
msgid "Delete related model"
msgstr "删除关联项"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:82 admin_tools/menu/menus.py:103
msgid "Dashboard"
msgstr "消息框"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:228
msgid "Quick links"
msgstr "快捷链接"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:234
msgid "Return to site"
msgstr "返回网站"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:235
#: admin_tools/theming/templates/admin/base.html:55
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:237
#: admin_tools/theming/templates/admin/base.html:62
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:254
#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:310
#: admin_tools/dashboard/modules.py:570
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近操作"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:258
msgid "Latest Django News"
msgstr ""

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:265
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:268
msgid "Django documentation"
msgstr "django 文档"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:273
msgid "Django \"django-users\" mailing list"
msgstr ""

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:278
msgid "Django irc channel"
msgstr ""

#: admin_tools/dashboard/modules.py:341
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: admin_tools/dashboard/modules.py:413 admin_tools/menu/menus.py:106
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: admin_tools/dashboard/modules.py:624
msgid "No recent actions."
msgstr "最近未操作"

#: admin_tools/dashboard/modules.py:671
msgid "RSS Feed"
msgstr "rss订阅"

#: admin_tools/dashboard/templates/admin/app_index.html:9
#: admin_tools/theming/templates/admin/base.html:69
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_form.html:19
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:43
#: admin_tools/theming/templates/registration/logged_out.html:4
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: admin_tools/dashboard/templates/admin/app_index.html:11
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr ""

#: admin_tools/dashboard/templates/admin_tools/dashboard/dashboard.html:55
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: admin_tools/dashboard/templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:13
#: admin_tools/dashboard/templates/admin_tools/dashboard/modules/model_list.html:11
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_form.html:24
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin_tools/dashboard/templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:14
#: admin_tools/dashboard/templates/admin_tools/dashboard/modules/model_list.html:12
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: admin_tools/menu/items.py:330
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: admin_tools/menu/menus.py:110
msgid "Administration"
msgstr "管理员"

#: admin_tools/menu/templates/admin/base_site.html:4
msgid "Django site admin"
msgstr "django 后台管理"

#: admin_tools/menu/templates/admin/base_site.html:16
msgid "Django administration"
msgstr "django 管理员"

#: admin_tools/menu/templates/admin_tools/menu/menu.html:32
msgid "Please enter a name for the bookmark"
msgstr "请输入书签名"

#: admin_tools/theming/templates/admin/base.html:47
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: admin_tools/theming/templates/admin/change_form.html:36
msgid "History"
msgstr "历史"

#: admin_tools/theming/templates/admin/change_form.html:37
msgid "View on site"
msgstr "网站视图"

#: admin_tools/theming/templates/admin/change_form.html:48
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:93
#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:18
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] ""
msgstr[1] "请纠正下下列错误"

#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:69
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "添加 %(name)s"

#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:76
#, python-format
msgid "Sync %(name)s to production"
msgstr "同步 %(name)s 到线上"

#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:83
#, python-format
msgid "Sync %(name)s from production"
msgstr ""

#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:102
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: admin_tools/theming/templates/admin/filter.html:2
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr "由 %(filter_title)s "

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:15
msgid "user login"
msgstr "用户登陆"

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:34
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:38
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:44
msgid "Verify Code:"
msgstr "验证码:"

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:44
msgid "Verify Code"
msgstr "验证码"

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:48 utils/sites.py:100
msgid "Log in"
msgstr "登陆"

#: admin_tools/theming/templates/admin/pagination.html:12
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: admin_tools/theming/templates/admin/pagination.html:13
#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:3
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:4
msgid "Save as new"
msgstr "保存为新的"

#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:5
msgid "Save and add another"
msgstr "保存并再添加"

#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:6
msgid "Save and continue editing"
msgstr "保存并继续编辑"

#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:7
msgid "Save and sync"
msgstr "保存并同步"

#: admin_tools/theming/templates/registration/logged_out.html:9
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr ""

#: admin_tools/theming/templates/registration/logged_out.html:11
msgid "Log in again"
msgstr "重新登陆"

#: admin_tools/theming/templatetags/admin_tools_pagination_tags.py:19
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: admin_tools/theming/templatetags/admin_tools_pagination_tags.py:22
msgid "prev page"
msgstr "上一页"

#: advert/models.py:82 advert/models.py:83
msgid "position"
msgstr "序号"

#: advert/models.py:95 splashscreen/models.py:91
msgid "valid time"
msgstr "生效时间"

#: advert/models.py:96 splashscreen/models.py:93
msgid "invalid time"
msgstr "失效时间"

#: advert/models.py:110 desktop/models.py:126 hotappsnew/models.py:12
#: preset/models.py:233 search/models.py:38 search/models.py:165
#: splashscreen/models.py:97 treasure/models.py:27 treasure/models.py:79
#: webapps/models.py:50 webapps/models.py:107 websitesnav/models.py:97
msgid "rule"
msgstr "规则"

#: advert/models.py:111 desktop/models.py:127
msgid "this is a new column, old data may not match"
msgstr "这是新加的，旧数据是不相符的"

#: ajax_select/fields.py:236
msgid ""
"Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
msgstr "按住\"Control\"(在Mac上请按住\"Command\")键添加多个"

#: base/base_admin.py:88
#, python-format
msgid ""
"Warning: %(item)s has been upload to %(server)s, please delete it from "
"%(server)s first!"
msgstr "警告：%(item)s已经被上传到%(server)s,请先从%(server)s上删除！"

#: base/base_admin.py:94
msgid "delete from admin"
msgstr "从admin删除"

#: base/base_admin.py:128 base/base_admin.py:169
#, python-format
msgid "%(method)s to %(server)s successfully"
msgstr "成功 %(method)s  到 %(server)s"

#: base/base_admin.py:136
msgid "can't orginize mongo data"
msgstr "没有规则可以组织mongo数据"

#: base/base_admin.py:144
msgid "missing mognodb sync keys"
msgstr "缺少同步key"

#: base/base_admin.py:155
msgid "not assign target monogodb table"
msgstr "没有指定mongodb表"

#: base/base_admin.py:159
#, python-format
msgid "User: %(name)s %(method)s data from %(server)s"
msgstr "用户：%(name)s 从 %(server)s 上 %(method)s 数据"

#: base/base_admin.py:164
#, python-format
msgid "assign server:%(server)s can't %(method)s "
msgstr "指定服务器 %(server)s 不能 %(method)s"

#: base/base_admin.py:175 base/base_admin.py:178
#, python-format
msgid "%(method)s %(item)s fail,fail reason is %(e)s"
msgstr "%(method)s %(item)s失败，原因是%(e)s"

#: base/base_admin.py:186
#, python-format
msgid "%(method)s %(count)s %(name)s from %(server)s successfully!\n"
msgstr "成功从 %(server)s %(method)s %(count)s 项 %(name)s \n"

#: base/base_admin.py:192
#, python-format
msgid "Error:some unexcepted cause %(method)s failed, error is %(event)s!"
msgstr "错误：%(method)s 操作中断，原因是%(event)s!"

#: base/base_admin.py:305
msgid "export select data"
msgstr ""

#: base/base_admin.py:472
#, python-format
msgid "publish to %s"
msgstr "上传到%s"

#: base/base_admin.py:478
#, python-format
msgid "delete from %s"
msgstr "从%s删除"

#: base/base_model.py:109 base/base_model.py:112
#, python-format
msgid "%(m)s Link %(s)s"
msgstr "%(m)s 关联 %(s)s"

#: base/base_model.py:165
msgid "upload to local"
msgstr "上传到local"

#: base/base_model.py:167
msgid "upload to china"
msgstr "上传到china"

#: base/base_model.py:169
msgid "upload to ec2"
msgstr "上传到ec2"

#: base/base_model.py:171
msgid "modifier"
msgstr "修改人"

#: base/base_model.py:173
msgid "creator"
msgstr "修改人"

#: base/base_model.py:175
msgid "last modified"
msgstr "上次更新时间"

#: base/base_model.py:177
msgid "create time"
msgstr "创建时间"

#: base/base_model.py:179
msgid "hided"
msgstr "隐藏"

#: base/base_model.py:182 desktop/models.py:23 desktop/models.py:50
#: hotappsnew/models.py:108 hotappsnew/models.py:134 hotappsnew/models.py:284
#: preset/models.py:26 preset/models.py:47 preset/models.py:73
#: preset/models.py:125 preset/models.py:217 push/models.py:42
#: push/models.py:65 push/models.py:105 resource/models.py:130
#: search/models.py:120 sms/models.py:28 splashscreen/models.py:21
#: splashscreen/models.py:86 treasure/models.py:75 treasure/models.py:147
#: treasure/models.py:178 treasure/models.py:223
msgid "title"
msgstr "名称"

#: base/base_model.py:183 desktop/models.py:22 desktop/models.py:49
#: desktop/models.py:125 preset/models.py:25 preset/models.py:46
#: preset/models.py:72 preset/models.py:100 push/models.py:342
#: search/models.py:29 search/models.py:119 search/models.py:155
#: sms/models.py:15 treasure/models.py:26 treasure/models.py:73
#: treasure/models.py:145 treasure/models.py:176 webapps/models.py:45
#: webapps/models.py:92 webapps/models.py:158
msgid "name"
msgstr "标题"

#: base/base_model.py:183 desktop/models.py:24 preset/models.py:27
#: preset/models.py:76 push/models.py:41 push/models.py:115
#: search/models.py:94 search/models.py:121 treasure/models.py:180
#: treasure/models.py:224 webapps/models.py:94
msgid "url"
msgstr "地址"

#: base/base_model.py:204
#, python-format
msgid "upload file %s fail"
msgstr "上传%s失败！"

#: base/content.py:34
msgid "Webpage"
msgstr "网页"

#: base/content.py:35
msgid "Novels"
msgstr "小说"

#: base/content.py:36
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: base/content.py:37
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

#: base/content.py:38
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: base/content.py:47 base/content.py:54 base/content.py:59
msgid "Common Search"
msgstr "普通搜索"

#: base/content.py:48
msgid "Vertical Search"
msgstr "垂直搜索"

#: base/content.py:106
msgid "New"
msgstr "最新"

#: base/content.py:107
msgid "Hot"
msgstr "最热"

#: base/content.py:108
msgid "Recommend"
msgstr "推荐"

#: base/content.py:109
msgid "Unkown"
msgstr "未知"

#: base/content.py:119
msgid "Navigate"
msgstr "网址导航"

#: base/content.py:120
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷方式"

#: base/content.py:121
msgid "HotSearch"
msgstr "热门搜索"

#: base/content.py:126
msgid "iPadCn"
msgstr ""

#: base/content.py:127
msgid "iPadEn"
msgstr ""

#: base/content.py:128
msgid "iPhoneCn"
msgstr ""

#: base/content.py:129
msgid "iPhoneEn"
msgstr ""

#: configure/models.py:288
msgid "min os version"
msgstr ""

#: configure/models.py:289
msgid "max os version"
msgstr ""

#: configure/models.py:290
msgid "gray level"
msgstr "灰度比例"

#: configure/models.py:290
msgid "number limit 0 to 100"
msgstr "0到100间的整数"

#: configure/models.py:291
msgid "gray level start"
msgstr "灰度起点"

#: configure/models.py:291
msgid "it must lower than 100 - gray level "
msgstr "要求为大于0的整数且必须小于100减灰度比例"

#: desktop/admin.py:45 desktop/models.py:152 desktop/models.py:153
msgid "desktop"
msgstr "桌面"

#: desktop/admin.py:47
msgid "ios"
msgstr ""

#: desktop/models.py:26 desktop/models.py:52
msgid "enable delete"
msgstr "允许用户删除"

#: desktop/models.py:28 desktop/models.py:54 hotappsnew/models.py:51
#: hotappsnew/models.py:135 preset/models.py:74 push/models.py:44
#: resource/admin.py:20 search/models.py:128 sms/models.py:31
#: treasure/models.py:76 treasure/models.py:229 webapps/models.py:49
#: webapps/models.py:105 webapps/models.py:164 websitesnav/models.py:21
msgid "icon"
msgstr "图标"

#: desktop/models.py:44 desktop/models.py:45 push/models.py:109
msgid "item"
msgstr "项"

#: desktop/models.py:77 desktop/models.py:78 push/models.py:111
msgid "folder"
msgstr "文件夹"

#: desktop/models.py:119 desktop/models.py:120 splashscreen/models.py:80
#: splashscreen/models.py:81
msgid "screen"
msgstr "屏"

#: hotapps/admin.py:161
msgid "hostapps"
msgstr "热门应用"

#: hotapps/models.py:42
msgid "Category Name"
msgstr "分类名"

#: hotapps/models.py:43
msgid "Third Party URL"
msgstr "第三方链接"

#: hotapps/models.py:44 hotappsnew/models.py:64
msgid "Please icon URL exist!!"
msgstr ""

#: hotapps/models.py:45
msgid "Whether Is Third Part"
msgstr "是否来自第三方"

#: hotapps/models.py:46 hotapps/models.py:137 hotapps/models.py:387
#: skin/models.py:87 skin/models.py:297 skin/models.py:364
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: hotapps/models.py:46
msgid "url of the icon"
msgstr ""

#: hotapps/models.py:48 hotapps/models.py:148
msgid "Brief Description"
msgstr "简短描述"

#: hotapps/models.py:49 hotapps/models.py:149 hotapps/models.py:399
msgid "Detail Description"
msgstr "详细描述"

#: hotapps/models.py:52 hotapps/models.py:166 hotapps/models.py:244
#: hotapps/models.py:297 hotapps/models.py:414 skin/models.py:80
#: skin/models.py:295 skin/models.py:362
msgid "Order"
msgstr "序号"

#: hotapps/models.py:78 hotapps/models.py:79 hotapps/models.py:167
#: hotapps/models.py:246 hotapps/models.py:415 websitesnav/models.py:91
#: websitesnav/models.py:92
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: hotapps/models.py:89 hotapps/models.py:417
msgid "Picture URL"
msgstr "图片链接"

#: hotapps/models.py:90 hotapps/models.py:136 hotapps/models.py:386
#: promotionlink/models.py:25 websitesnav/models.py:96
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: hotapps/models.py:110 hotapps/models.py:111
msgid "ScreenShot"
msgstr "预览图"

#: hotapps/models.py:140 hotapps/models.py:390
msgid "Is New?"
msgstr "是否为新"

#: hotapps/models.py:141 hotapps/models.py:391 skin/models.py:61
msgid "Download URL"
msgstr "下载链接"

#: hotapps/models.py:143 hotapps/models.py:393 promotionlink/models.py:29
#: skin/models.py:70
msgid "Update Time"
msgstr "应用更新时间"

#: hotapps/models.py:144 hotapps/models.py:394
msgid "App Version"
msgstr "应用版本"

#: hotapps/models.py:144
msgid "Application Version"
msgstr "应用版本"

#: hotapps/models.py:145 hotapps/models.py:395
msgid "App Developer"
msgstr "应用开发者"

#: hotapps/models.py:147
msgid "App Rate"
msgstr "应用评分"

#: hotapps/models.py:150 hotapps/models.py:400
msgid "App Size"
msgstr "应用大小"

#: hotapps/models.py:152 hotapps/models.py:402
msgid "App Type"
msgstr "应用类型"

#: hotapps/models.py:153 hotapps/models.py:403
msgid "Price"
msgstr "当前价格"

#: hotapps/models.py:154 hotapps/models.py:404
msgid "Origin Price"
msgstr "原始价格"

#: hotapps/models.py:156 hotapps/models.py:405
msgid "Favourable Price"
msgstr "优惠价"

#: hotapps/models.py:158 hotapps/models.py:407
msgid "Price Type"
msgstr "价格类型"

#: hotapps/models.py:160 hotapps/models.py:409
msgid "Price Limit Time"
msgstr "价格优惠限时"

#: hotapps/models.py:161 hotapps/models.py:239
msgid "Is Third Part?"
msgstr "是否是第三方"

#: hotapps/models.py:162 hotapps/models.py:412
msgid "API URL"
msgstr "API链接"

#: hotapps/models.py:224 hotapps/models.py:225 hotapps/models.py:245
#: hotapps/models.py:298 hotapps/models.py:332
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: hotapps/models.py:231
msgid "Feature Type"
msgstr "专题类型"

#: hotapps/models.py:233
msgid "Feature On Top"
msgstr ""

#: hotapps/models.py:235
msgid "Top Feature Picture"
msgstr ""

#: hotapps/models.py:237
msgid "Small Picture"
msgstr "缩略图"

#: hotapps/models.py:241
msgid "Third Part URL"
msgstr "第三方链接"

#: hotapps/models.py:271 hotappsnew/models.py:275
msgid "feature type is category feature on top must be true!"
msgstr "专题类型为category的专题的feature on top必须为true!"

#: hotapps/models.py:284 hotapps/models.py:285
msgid "Feature"
msgstr "专题"

#: hotapps/models.py:320 hotapps/models.py:321
msgid "Trending"
msgstr "流行"

#: hotapps/models.py:331
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: hotapps/models.py:355 hotapps/models.py:356
msgid "Daily Recommend"
msgstr "每日推荐"

#: hotapps/models.py:397
msgid "Rate"
msgstr "评分"

#: hotapps/models.py:398
msgid "Short Description"
msgstr "短描述"

#: hotapps/models.py:410
msgid "Is Third Part"
msgstr "是否来自第三方"

#: hotapps/models.py:472 hotapps/models.py:473
msgid "Advertisement"
msgstr "广告"

#: hotappsnew/admin.py:64
msgid "Basic Info"
msgstr "基本"

#: hotappsnew/admin.py:70
msgid "Other Info"
msgstr "其他信息"

#: hotappsnew/admin.py:76
msgid "Addition Info"
msgstr "额外信息"

#: hotappsnew/admin.py:148
msgid "new hotapps"
msgstr "新热门应用"

#: hotappsnew/models.py:13 push/models.py:80 push/models.py:116
#: search/models.py:36 webapps/models.py:48 webapps/models.py:163
msgid "order"
msgstr "序号"

#: hotappsnew/models.py:50
msgid "category_name"
msgstr "分类"

#: hotappsnew/models.py:53
msgid "brief_description"
msgstr "短描述"

#: hotappsnew/models.py:55 hotappsnew/models.py:162
msgid "detail_description"
msgstr "详细描述"

#: hotappsnew/models.py:56 hotappsnew/models.py:142
msgid "is_hot"
msgstr "热门"

#: hotappsnew/models.py:58
msgid "display_update"
msgstr "是否标记升级"

#: hotappsnew/models.py:60
msgid "update_number"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:62 hotappsnew/models.py:176 hotappsnew/models.py:249
msgid "is_third_part"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:64
msgid "third_party_url"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:99 hotappsnew/models.py:100 treasure/models.py:217
#: treasure/models.py:218 webapps/models.py:87 webapps/models.py:106
msgid "category"
msgstr "分类"

#: hotappsnew/models.py:104
msgid "pic_url"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:106
msgid "thumbnails"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:128 hotappsnew/models.py:129 resource/admin.py:21
msgid "screenshot"
msgstr "预览图"

#: hotappsnew/models.py:137
msgid "backup_icon"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:139
msgid "is_new"
msgstr "新的"

#: hotappsnew/models.py:141
msgid "download_url"
msgstr "下载地址"

#: hotappsnew/models.py:144
msgid "app_update_status"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:146
msgid "app_updatetime"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:148
msgid "app_version"
msgstr "应用类型"

#: hotappsnew/models.py:150
msgid "app_developer"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:152
msgid "app_rating"
msgstr "应用评分"

#: hotappsnew/models.py:154
msgid "app_ratingcount"
msgstr "应用评分人数"

#: hotappsnew/models.py:156
msgid "app_lovecount"
msgstr "推荐人数"

#: hotappsnew/models.py:158
msgid "force_lovecount"
msgstr "伪推荐人数"

#: hotappsnew/models.py:160
msgid "short_description"
msgstr "短描述"

#: hotappsnew/models.py:164
msgid "app_size"
msgstr "应用大小"

#: hotappsnew/models.py:166
msgid "price"
msgstr "价格"

#: hotappsnew/models.py:168
msgid "original_price"
msgstr "原始价格"

#: hotappsnew/models.py:170
msgid "favourable_price"
msgstr "指导价"

#: hotappsnew/models.py:174
msgid "price_limit_time"
msgstr "价格有效期"

#: hotappsnew/models.py:178
msgid "The URL of the Third-part API!!"
msgstr "第三方api地址"

#: hotappsnew/models.py:178
msgid "api_url"
msgstr "api地址"

#: hotappsnew/models.py:180
msgid "pub_time"
msgstr "发布时间"

#: hotappsnew/models.py:182
msgid "app_type"
msgstr "应用类型"

#: hotappsnew/models.py:231 hotappsnew/models.py:232 hotappsnew/models.py:296
#: webapps/models.py:153
msgid "application"
msgstr "应用"

#: hotappsnew/models.py:237
msgid "feature_type"
msgstr "专题类型"

#: hotappsnew/models.py:239 splashscreen/models.py:95 webapps/models.py:47
#: webapps/models.py:96 webapps/models.py:160
msgid "description"
msgstr "描述"

#: hotappsnew/models.py:241
msgid "feature_on_top"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:242
msgid "hot_today"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:245
msgid "top_feature_pic"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:247
msgid "small_pic"
msgstr "缩略图"

#: hotappsnew/models.py:252
msgid "third_part_url"
msgstr ""

#: hotappsnew/models.py:290 hotappsnew/models.py:291
msgid "feature"
msgstr "专题"

#: hotappsnew/models.py:315 hotappsnew/models.py:316
msgid "trending"
msgstr "流行"

#: preset/admin.py:104
msgid "preset"
msgstr "预置数据"

#: preset/models.py:25 preset/models.py:46 preset/models.py:72
msgid "for operation"
msgstr "用于控制台"

#: preset/models.py:26 preset/models.py:47 preset/models.py:73
#: sms/models.py:28
msgid "for client"
msgstr "客户端显示"

#: preset/models.py:42 preset/models.py:43 push/models.py:18
msgid "bookmark"
msgstr "书签"

#: preset/models.py:67 preset/models.py:68
msgid "bookmark folder"
msgstr "书签文件夹"

#: preset/models.py:94 preset/models.py:95
msgid "Speeddial"
msgstr "快捷方式"

#: preset/models.py:101
msgid "duration"
msgstr ""

#: preset/models.py:102 preset/models.py:223
msgid "is test"
msgstr "是否用于测试"

#: preset/models.py:104
msgid "You can specify a list of tutorials separated by ','"
msgstr "你可以指定多个tutorials通过用‘,’分割"

#: preset/models.py:119 preset/models.py:120 websitesnav/models.py:173
#: websitesnav/models.py:174
msgid "Strategy"
msgstr ""

#: preset/models.py:127
msgid "gesture file"
msgstr "手势文件"

#: preset/models.py:127
msgid "please upload gesture!"
msgstr "请上传手势文件"

#: preset/models.py:128
msgid "user gesture file"
msgstr "手势文件下载地址"

#: preset/models.py:128
msgid "auto complete when publish!"
msgstr "上传后自动生成"

#: preset/models.py:129
msgid "marked file"
msgstr ""

#: preset/models.py:139 preset/models.py:180
#, python-format
msgid "operation %s fail!"
msgstr "操作 %s 失败！"

#: preset/models.py:145
msgid "without upload getsture_file!"
msgstr "数据中包含未上传的手势配置，请先上传它！"

#: preset/models.py:159 preset/models.py:160
msgid "Gesture"
msgstr "手势配置"

#: preset/models.py:165
msgid "adblock list"
msgstr "广告拦截配置"

#: preset/models.py:165
msgid "please upload zip file!"
msgstr "请上传zip文件！"

#: preset/models.py:218
msgid "os"
msgstr "系统"

#: preset/models.py:224
msgid "homepage"
msgstr "首页"

#: preset/models.py:225
msgid "hotapps"
msgstr "热门应用地址"

#: preset/models.py:226
msgid "tutorial"
msgstr "功能介绍链接"

#: preset/models.py:227
msgid "about"
msgstr ""

#: preset/models.py:228
msgid "more addon link"
msgstr "更多插件地址"

#: preset/models.py:229
msgid "more theme link"
msgstr "更多主题地址"

#: preset/models.py:230
msgid "check update link"
msgstr "检查更新地址"

#: preset/models.py:231
msgid "show download translate"
msgstr ""

#: preset/models.py:232
msgid "rate me link"
msgstr "评分地址"

#: preset/models.py:234
msgid "gesture"
msgstr "手势配置"

#: preset/models.py:236
msgid "platform"
msgstr "平台"

#: preset/models.py:246
msgid "strategy number should be 1 or 2."
msgstr "你只能选1个（正式）或2个（测试）"

#: preset/models.py:249
msgid "strategy test info should be true when there are 2 strategies."
msgstr "当选2个strategy时，需保证其中有一个strategy test勾选而另一个没有勾选！"

#: preset/models.py:251
msgid "data and strategy test should not be true at the same time"
msgstr ""
"只有一个strategy时，是否用于测试字段跟strategy test字段不能同时为空（抱歉，不"
"是我规定地～～）"

#: preset/models.py:326 preset/models.py:327
msgid "Preset"
msgstr "预置数据"

#: promotionlink/admin.py:41 promotionlink/models.py:116
#: promotionlink/models.py:117
msgid "PromotionLink"
msgstr "推荐链接"

#: promotionlink/models.py:27 skin/models.py:254
msgid "URL"
msgstr ""

#: promotionlink/models.py:30
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: promotionlink/models.py:32
msgid "Images"
msgstr ""

#: promotionlink/models.py:33
msgid "Pop"
msgstr ""

#: promotionlink/models.py:34 skin/models.py:83 skin/models.py:296
#: skin/models.py:363
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: promotionlink/models.py:36
msgid "Subtitle"
msgstr "子标题"

#: promotionlink/models.py:38
msgid "Valid Time"
msgstr "生效时间"

#: promotionlink/models.py:40
msgid "Invalid Time"
msgstr "失效时间"

#: push/admin.py:129 push/models.py:61 push/models.py:73 push/models.py:88
#: push/models.py:142 push/models.py:143 push/models.py:144 push/models.py:385
#: push/models.py:386
msgid "push messages"
msgstr "推送消息"

#: push/admin.py:172 push/models.py:20 search/admin.py:69
msgid "search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: push/models.py:17
msgid "speeddial"
msgstr "快捷方式"

#: push/models.py:19
msgid "engineswitch"
msgstr "内核开关"

#: push/models.py:21 push/models.py:134
msgid "traffic_clean"
msgstr "流量清理"

#: push/models.py:22
msgid "news home notify"
msgstr "news home提醒"

#: push/models.py:24
msgid "switch off"
msgstr "关闭内核"

#: push/models.py:24
msgid "switch on"
msgstr "启动内核"

#: push/models.py:25
msgid "traffic_clean_disable"
msgstr "关闭流量清理"

#: push/models.py:25
msgid "traffic_clean_enable"
msgstr "开启流量清理"

#: push/models.py:59 push/models.py:60 treasure/models.py:251
#: treasure/models.py:252 websitesnav/models.py:50 websitesnav/models.py:51
msgid "Item"
msgstr "项"

#: push/models.py:71 push/models.py:72
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: push/models.py:86 push/models.py:87
msgid "folder link item"
msgstr "文件夹关联项"

#: push/models.py:92
msgid "StatusName"
msgstr "状态名称"

#: push/models.py:93
msgid "SerialNumber"
msgstr "编号"

#: push/models.py:99 push/models.py:100
msgid "EngineStatus"
msgstr "内核状态"

#: push/models.py:107
msgid "operation"
msgstr "操作类型"

#: push/models.py:113
msgid "search"
msgstr "修改为"

#: push/models.py:118
msgid "enable deleted"
msgstr "允许用户删除"

#: push/models.py:119
msgid "search engine unique name"
msgstr "搜索引擎唯一标识"

#: push/models.py:119
msgid "required"
msgstr "必选"

#: push/models.py:121
msgid "is default"
msgstr "是否设为默认"

#: push/models.py:123
msgid "is force"
msgstr "是否强制"

#: push/models.py:125
msgid "push rule"
msgstr "推送规则"

#: push/models.py:129
msgid "EngineSwitch"
msgstr "内核开关"

#: push/models.py:131
msgid "TargetStatus"
msgstr "目标状态"

#: push/models.py:135
msgid "traffic_clean_search_engine"
msgstr "搜索引擎"

#: push/models.py:136
msgid "partner_id_key"
msgstr "合作伙伴标识"

#: push/models.py:137
msgid "partner_id_value"
msgstr "合作伙伴代码"

#: push/models.py:138
msgid "traffic_clean_start_time"
msgstr "开始时间"

#: push/models.py:138 push/models.py:139
msgid "only_valid_for_enable_traffic_clean"
msgstr "若策略为关闭流量清理则不用设置此项"

#: push/models.py:139
msgid "traffic_clean_end_time"
msgstr "结束时间"

#: push/models.py:183
msgid "engineswitch should be of a valid value"
msgstr "内核开关设置不合法"

#: push/models.py:185
msgid "no target engine status is selected"
msgstr "没有选中任何目标内核状态"

#: push/models.py:204
msgid "trafficclean_must_be_filled"
msgstr "搜索引擎、合作伙伴标识和代码必须填写"

#: push/models.py:207
msgid "end_time_must_be_later"
msgstr "结束时间必须大于开始时间"

#: push/models.py:242
msgid "trafficclean_must_be_chosen"
msgstr "流量清理开启或关闭必选"

#: push/models.py:254
msgid "min version can't lower than 278, more info please chat with pm!"
msgstr "最低版本限制不能小于278，详情可咨询pm!"

#: push/models.py:256
msgid "unique name can't be empty!"
msgstr "搜索引擎唯一标识不能为空！"

#: push/models.py:260
msgid "you need point the target!"
msgstr "你需要指定修改或新增内容！"

#: push/models.py:343
msgid "push type"
msgstr "推送类型"

#: push/models.py:345 push/models.py:347 push/models.py:349 push/models.py:351
#: search/models.py:127
msgid "Be sure in json format"
msgstr "请确保是正确的json格式"

#: resource/admin.py:22
msgid "package"
msgstr "包"

#: resource/admin.py:101
msgid "file resource"
msgstr "文件资源"

#: resource/models.py:50 resource/models.py:150
#, python-format
msgid "upload %s fail!"
msgstr "上传%s失败！"

#: resource/models.py:56 resource/models.py:156
#, python-format
msgid "warning: file %s not delete because file not uploaded"
msgstr "警告，无法从线上删除%s因为文件没上传"

#: resource/models.py:62 resource/models.py:162
#, python-format
msgid "delete %s fail"
msgstr "删除%s失败！"

#: resource/models.py:68 resource/models.py:168
#, python-format
msgid "warning: file %s not upload because file had been upload"
msgstr ""

#: resource/models.py:124 resource/models.py:140 resource/models.py:141
msgid "file"
msgstr "文件"

#: resource/models.py:125 resource/models.py:185
msgid "valid file name must be in [a-zA-Z0-9_]"
msgstr "文件名只能包含［a-zA-Z0-9_］"

#: resource/models.py:132
msgid "width"
msgstr "宽度"

#: resource/models.py:132 resource/models.py:134
msgid "please ignore,auto reconize"
msgstr "自动识别"

#: resource/models.py:134
msgid "height"
msgstr "高度"

#: search/models.py:31 search/models.py:160
msgid "1-7 is avaliable,and larger num mean higher priority"
msgstr "可填写1-7,值越大表示优先级越高"

#: search/models.py:32
msgid "keyword"
msgstr "关键词"

#: search/models.py:34
msgid "track info separated by ','."
msgstr "请用',' '.'分隔"

#: search/models.py:35
msgid "is replace"
msgstr "允许替换"

#: search/models.py:87 search/models.py:88
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: search/models.py:96 splashscreen/models.py:96 webapps/models.py:98
msgid "color"
msgstr "颜色"

#: search/models.py:96
msgid "Red is \"#FF0000\""
msgstr "红色用\"#FF0000\"表示 "

#: search/models.py:113 search/models.py:114
msgid "Hotword"
msgstr "热词"

#: search/models.py:123
msgid "suggest address"
msgstr "搜索建议地址"

#: search/models.py:124
msgid "warning:please make sure this exactly as client give"
msgstr "警告：务必确保此处与客户端DEV提供完全一致！"

#: search/models.py:148 search/models.py:149
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: search/models.py:155
msgid "use in operation"
msgstr "仅用于控制台"

#: search/models.py:157
msgid "display in client"
msgstr "用于客户端显示"

#: search/models.py:158
msgid "layout"
msgstr "类别"

#: search/models.py:163
msgid "manaul hot words"
msgstr "人工更新热词"

#: search/models.py:189
msgid "not more than one default!"
msgstr "默认搜索引擎不得超过1个"

#: search/models.py:193
msgid "order can't repeat"
msgstr "序号不能重复"

#: search/models.py:195
msgid "at lease one default"
msgstr "至少一个默认搜索引擎"

#: search/models.py:241 search/models.py:242
msgid "Search Category"
msgstr "搜索引擎分类"

#: skin/admin.py:69
msgid "skin"
msgstr "皮肤"

#: skin/models.py:54
msgid "UID"
msgstr ""

#: skin/models.py:55 skin/models.py:251
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: skin/models.py:57
msgid "Compatible Version"
msgstr "兼容版本"

#: skin/models.py:59
msgid "any number large than 0 mean manual set"
msgstr ""

#: skin/models.py:59
msgid "Downloads"
msgstr "下载量"

#: skin/models.py:63
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: skin/models.py:65
msgid "Badge"
msgstr "标记"

#: skin/models.py:66
msgid "Promote"
msgstr "推荐"

#: skin/models.py:68 skin/models.py:294
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: skin/models.py:72
msgid "unit is require!"
msgstr ""

#: skin/models.py:72
msgid "Size"
msgstr "文件大小"

#: skin/models.py:74
msgid "Theme Type"
msgstr "主题类型"

#: skin/models.py:77
msgid "Upload User"
msgstr "上传者"

#: skin/models.py:79
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: skin/models.py:82
msgid "id and version will be set when save automally"
msgstr ""

#: skin/models.py:82
msgid "Update File"
msgstr "更新文件"

#: skin/models.py:86
msgid "Client Icon"
msgstr "客户端图标"

#: skin/models.py:93
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: skin/models.py:95
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: skin/models.py:245 skin/models.py:246
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

#: skin/models.py:255 skin/models.py:279 skin/models.py:280
msgid "Screenshot File"
msgstr "预览图"

#: skin/models.py:288 skin/models.py:289
msgid "Screenshot"
msgstr "预览图"

#: skin/models.py:356 skin/models.py:357
msgid "Subject Skin"
msgstr "皮肤专题"

#: skin/models.py:366
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: skin/models.py:367
msgid "Value"
msgstr "值"

#: skin/models.py:409 skin/models.py:410
msgid "Banner Skin"
msgstr "标语"

#: sms/admin.py:48
msgid "sms listen"
msgstr "短信嗅探"

#: sms/models.py:15
msgid "only for operation"
msgstr "用于控制台"

#: sms/models.py:30 sms/models.py:48
msgid "phone number"
msgstr "号码"

#: sms/models.py:30
msgid "phone number for match"
msgstr "用于客户端匹配的号码"

#: sms/models.py:53 sms/models.py:62
msgid "key words"
msgstr "关键词"

#: sms/models.py:53
msgid "keyword for client match"
msgstr "用于客户端匹配的关键字"

#: sms/models.py:67
msgid "msm collect switch"
msgstr "禁用短信收集"

#: sms/models.py:67 sms/models.py:69
msgid "select mean disable"
msgstr "选中表示禁用该功能"

#: sms/models.py:69
msgid "msm popup switch"
msgstr "禁用短信提醒"

#: sms/models.py:70
msgid "main switch"
msgstr "完全禁用"

#: sms/models.py:71
msgid "warning:select mean disable,and select this may not recover!"
msgstr "提示：选中表示禁用，钩选并上线后客户端可能不会再启动了"

#: sms/models.py:73
msgid "client check interval"
msgstr "更新间隔"

#: sms/models.py:73
msgid "adjust client check data frequency"
msgstr "控制客户端更新数据频率"

#: sms/models.py:75
msgid "rules"
msgstr "规则"

#: sms/models.py:75
msgid "detail manage rules"
msgstr "精细匹配规则"

#: sms/models.py:95
msgid "msm filter"
msgstr "短信嗅探配置"

#: splashscreen/admin.py:37
msgid "splash screen"
msgstr "闪屏"

#: splashscreen/models.py:22
msgid "min width"
msgstr "宽度底限"

#: splashscreen/models.py:23
msgid "max width"
msgstr "宽度顶限"

#: splashscreen/models.py:24
msgid "min height"
msgstr "高度底限"

#: splashscreen/models.py:25
msgid "max height"
msgstr "高度顶限"

#: splashscreen/models.py:28
msgid "font picture"
msgstr "主图"

#: splashscreen/models.py:30
msgid "load font only in wifi"
msgstr "仅在wifi下加载主图"

#: splashscreen/models.py:34 splashscreen/models.py:73
msgid "background picture"
msgstr "背景图"

#: splashscreen/models.py:36
msgid "load background only in wifi"
msgstr "仅在wifi下加载背景图"

#: splashscreen/models.py:45
#, python-format
msgid "screen: %s front or background pic missing!"
msgstr ""

#: splashscreen/models.py:65
msgid "front picture"
msgstr "主图"

#: splashscreen/models.py:87
msgid "version"
msgstr "版本"

#: splashscreen/models.py:135 splashscreen/models.py:136
msgid "splash set"
msgstr "闪屏配置"

#: treasure/admin.py:69
msgid "treasures"
msgstr "百宝箱"

#: treasure/models.py:61 treasure/models.py:62
msgid "treasure set"
msgstr "百宝箱配置"

#: treasure/models.py:78 webapps/models.py:93
msgid "promote"
msgstr "推荐"

#: treasure/models.py:139 treasure/models.py:140
msgid "treasure section(for old)"
msgstr "旧版百宝箱配置"

#: treasure/models.py:169 treasure/models.py:170
msgid "group"
msgstr "组"

#: treasure/models.py:226
msgid "promotion"
msgstr "推荐"

#: treasure/models.py:228
msgid "modified time"
msgstr "修改时间"

#: usermanagement/admin.py:10
msgid "addition action(1)"
msgstr "添加操作(1)"

#: usermanagement/admin.py:11
msgid "change action(2)"
msgstr "修改操作(2)"

#: usermanagement/admin.py:12
msgid "deletion action(3)"
msgstr "删除操作(3)"

#: usermanagement/admin.py:13
msgid "online(3)"
msgstr "上线(4)"

#: usermanagement/admin.py:14
msgid "offline(4)"
msgstr "下线(5)"

#: usermanagement/admin.py:15
msgid "login(5)"
msgstr "登陆(6)"

#: usermanagement/admin.py:88
msgid "action flag"
msgstr "操作标记"

#: usermanagement/models.py:13
msgid "object belong"
msgstr ""

#: usermanagement/models.py:17 usermanagement/models.py:26
#: usermanagement/models.py:35
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: usermanagement/models.py:18 usermanagement/models.py:19
msgid "operator log"
msgstr "操作日志"

#: usermanagement/models.py:27
msgid "Group"
msgstr "组"

#: usermanagement/models.py:28
msgid "Groups"
msgstr "组列表"

#: usermanagement/models.py:36
msgid "User"
msgstr "用户"

#: usermanagement/models.py:37
msgid "Users"
msgstr "用户列表"

#: utils/sites.py:29
msgid "login verification"
msgstr "登陆验证"

#: utils/sites.py:49
msgid "login successfully!"
msgstr ""

#: utils/sites.py:69
msgid "login fail! user isn't active!"
msgstr ""

#: utils/sites.py:72
msgid "login fail! invalid user or password!"
msgstr ""

#: webapps/admin.py:68
msgid "web application"
msgstr "web应用"

#: webapps/models.py:10
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: webapps/models.py:11
msgid "new"
msgstr "新的"

#: webapps/models.py:12
msgid "hot"
msgstr "热门"

#: webapps/models.py:52 webapps/models.py:109 webapps/models.py:167
msgid "larger num mean higher priority"
msgstr "可填写1-7,值越大表示优先级越高"

#: webapps/models.py:52
msgid "priority"
msgstr ""

#: webapps/models.py:98
msgid "example: \"#FF0000\""
msgstr "红色用\"#FF0000\"表示 "

#: webapps/models.py:101
msgid "Promote order"
msgstr "推荐次序"

#: webapps/models.py:103
msgid "category_order"
msgstr "分类次序"

#: webapps/models.py:111
msgid "application tag"
msgstr "应用标签"

#: webapps/models.py:161
msgid "banner"
msgstr "banner"

#: webapps/models.py:170
msgid "subject tag"
msgstr "专题标签"

#: webapps/models.py:213
msgid "subject"
msgstr "专题"

#: websitesnav/admin.py:36
msgid "navigation"
msgstr "网址导航"

#: websitesnav/models.py:18
msgid "site title"
msgstr "网站标题"

#: websitesnav/models.py:43
#, python-format
msgid " site %s's icon field is null"
msgstr "网站%s的icon不能为空"

#: websitesnav/models.py:57
msgid "category name"
msgstr "分类名"

#: websitesnav/models.py:83
#, python-format
msgid "there should be 4 sites in %sth category"
msgstr "第%s个分类中必须有4个站点"

#: websitesnav/models.py:128
#, python-format
msgid "the number of the recommendsites in %sth strategy is less than 9"
msgstr "第%s个组合中需要有至少9个推荐站点"

#: websitesnav/models.py:131
#, python-format
msgid "the number of sites in %sth strategy is less than 4"
msgstr "第%s个组合中需要有至少4个站点"

#: websitesnav/models.py:156
#, python-format
msgid "the number of sitecategory in %dth strategy is less than 4"
msgstr "第%d个组合中需要有至少4个分类站点"

#~ msgid "trafficclean should be of a valid value"
#~ msgstr "流量清理设置不合法"

#~ msgid "Position"
#~ msgstr "序号"

#~ msgid "three or more searchengine needed!"
#~ msgstr "至少三个搜索引擎"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "用户名:"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密码:"

#~ msgid "not assign target mongo tables"
#~ msgstr "没有指明mongo表"

#~ msgid "User: %(name)s upload data to %(server)s"
#~ msgstr "用户：%(name)s 上传数据到 %(server)s "

#~ msgid "upload %(item)s fail,fail reason is%(e)s"
#~ msgstr "上传%(item)s失败，原因是%(e)s"

#~ msgid "Error:Upload failed, %s!"
#~ msgstr "上传失败，错误代码为 %s!"

#~ msgid "Basic"
#~ msgstr "基本"

#~ msgid "Please enter verify code."
#~ msgstr "请输入验证码"

#~ msgid "Please enter a correct verify code."
#~ msgstr "请输入正确的验证码"

#~ msgid "Last Modified"
#~ msgstr "上次更新时间"

#~ msgid "Website"
#~ msgstr "站点"

#~ msgid "source"
#~ msgstr "文件资源"

#~ msgid "locale"
#~ msgstr "本地"

#~ msgid "display name"
#~ msgstr "用于客户端显示"

#~ msgid "total rules"
#~ msgstr "规则"

#~ msgid "applications"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Error: All upload fail!"
#~ msgstr "错误：没有任何被上传！"

#~ msgid "Error: All Delete fail!"
#~ msgstr "错误：没有任何被删除"

#~ msgid "addon store"
#~ msgstr "插件库"

#~ msgid "hoting"
#~ msgstr "热门"

#~ msgid ""
#~ "Warning: %s has been upload to local, please delete it from local first!"
#~ msgstr "警告：%s 已经被上传到local，请先从local上删除！"

#~ msgid ""
#~ "Warning: %s has been upload to china, please delete it from china first!"
#~ msgstr "警告： %s 已经被上传到china,请先从china上删除！"

#~ msgid "Delete selected data from admin successfully!"
#~ msgstr "成功从admin上删除所选数据！"

#~ msgid "publish to local"
#~ msgstr "上传到local"

#~ msgid "publish to china"
#~ msgstr "上传到china"

#~ msgid "publish to ec2"
#~ msgstr "上传到ec2"

#~ msgid "delete from local"
#~ msgstr "从local删除"

#~ msgid "delete from china"
#~ msgstr "从china删除"

#~ msgid "delete from ec2"
#~ msgstr "从ec2删除"

#~ msgid "web page"
#~ msgstr "网页"

#~ msgid "novel"
#~ msgstr "小说"

#~ msgid "news"
#~ msgstr "新闻"

#~ msgid "shopping"
#~ msgstr "购物"

#~ msgid "normal search"
#~ msgstr "普通搜索"

#~ msgid "vertical search"
#~ msgstr "垂直搜索"

#~ msgid "manual"
#~ msgstr "人工"

#~ msgid "wallpaper"
#~ msgstr "壁纸"

#~ msgid "font"
#~ msgstr "字体"

#~ msgid "activity"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "App"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "WebApp"
#~ msgstr "web应用"

#~ msgid "builtin"
#~ msgstr "预置数据"

#~ msgid "webzine column"
#~ msgstr "网络杂志专栏"

#~ msgid "speed dial"
#~ msgstr "快捷方式"

#~ msgid "webapp"
#~ msgstr "web应用"

#~ msgid "builtin info"
#~ msgstr "预置数据"

#~ msgid "content"
#~ msgstr "内容中心"

#~ msgid "No items need to sync to mogodb"
#~ msgstr "没有需要上传的项"

#~ msgid "you have not selected any item "
#~ msgstr "你需要先选中同步项"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "中国"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语（国际）"

#~ msgid "need sync"
#~ msgstr "需要同步"

#~ msgid "synced"
#~ msgstr "已同步"

#~ msgid "category app ship"
#~ msgstr "专题包含的应用"

#~ msgid "primary navigation"
#~ msgstr "一级导航"

#~ msgid "section"
#~ msgstr "章节"

#~ msgid "Section Link Category"
#~ msgstr "章节包含的分类"

#~ msgid "Category Link Item"
#~ msgstr "专题关联的项"

#~ msgid "search promotions"
#~ msgstr "搜索推荐"

#~ msgid "Category link Search"
#~ msgstr "专题关联的搜索"

#~ msgid "Category link Hotword"
#~ msgstr "专题关联的热词"

#~ msgid "faile to get uid and so on！the reason is %s"
#~ msgstr "获取uid等信息失败,原因是%s"

#~ msgid "theme relevent"
#~ msgstr "主题相关"

#~ msgid "promotion font icon for client"
#~ msgstr "用于客户端展示的推荐字体icon"

#~ msgid "Skin link Screenshot"
#~ msgstr "皮肤关联的预览图"

#~ msgid "subnavigation"
#~ msgstr "二级导航"

#~ msgid "suject app ship"
#~ msgstr "专题包含的应用"

#~ msgid "Android Novel"
#~ msgstr "AosEn"

#~ msgid "Page Link Category"
#~ msgstr "页包含的分类"

#~ msgid "Treasure Link Item"
#~ msgstr "百宝箱项"

#~ msgid "Section Link Group"
#~ msgstr "章节包含的组"

#~ msgid "Section Link Item"
#~ msgstr "章节包含的项"

#~ msgid "Group Link Category"
#~ msgstr "组包含的分类"

#~ msgid "Android Item"
#~ msgstr "AosCn"

#~ msgid "hotapps category"
#~ msgstr "热门应用分类"

#~ msgid "hotapps screenshot"
#~ msgstr "热门应用截图"

#~ msgid "hots Application"
#~ msgstr "热门应用"

#~ msgid "push message"
#~ msgstr "推送消息"

#~ msgid "IosCN"
#~ msgstr "IosCn"

#~ msgid "IosEN"
#~ msgstr "IosEn"
